iphone點較番震機？

明明已經set左震機

左邊粒掣向下啪

試過唔得，變左剩係靜音

reset部機,唔得搵天才

唔識英文唔係應該查字典咩

攞去apple store 問staff 快過上呢度問啦

熄咗部機訓醒自然好返

你粒制壞咗呀

掟落地試下

真

地下唔得架 要掟落樓先整得返